大家點睇Billy Ng

如題 想補佢
大家有冇補過佢

正 一定要補

利申：補之前U 補完變5**

點正法

補之前U 補完變5**

勁
本身學啲教畜話我u硬 補完佢書都唔撚洗溫就5咗

傻啦你係未補前1姐

未臭系
唔攞佢你攞u咋

樓主識野 要快報啦

係你問題多啲

拎1就係智商問題啦

補kenneth補完VA攞5*

垃圾肥仔矮仔

正，補之前U
補完5**

好很正
一定要報
唔報就返得火星耕田

嘩咁勁

成個post假膠多撚到

得你係假膠

Math極力推薦Koopa
4個plan 32堂
淨係summer都等如人地成個regular既堂數
上完之後數學能力肯定大幅提升
利申 : Koopa 打手

拆班拆到傻